武漢肺炎》對抗新型冠狀病毒 以色列將採用台灣經驗！

武漢肺炎》對抗新型冠狀病毒 以色列將採用台灣經驗！

〔即時新聞／綜合報導〕以色列總理納坦雅胡（Benjamin Netanyahu）表示，政府將遵循台灣經驗來對抗武漢肺炎疫情，同時也計劃使用反恐追蹤技術，盡可能降低新型冠狀病毒傳播的風險。

據《路透》報導，納坦雅胡在新聞發布會上表示，新型冠狀病毒是一種隱形的敵人，但無論如何都要將它找出來，以色列將參考台灣防疫經驗並採取類似方法來應對。

納坦雅胡也宣布，商場、飯店、餐廳、劇院今（15日）開始全面關閉，員工在有必要的情況下才需要去上班，不過，藥局、超市和銀行等提供重要服務的場所會繼續營業。另外，自上個星期以來，任何進入以色列的旅客都必須自我隔離14天。

以色列還將透過網路監控技術來定位曾和確診者密切接觸的民眾，該技術過去一直是打擊恐怖主義的利器，但使用在目前的狀況下可能會侵犯患者隱私，所以還需要司法部批准才能實施。

以色列國家安全局證實，因應納坦雅胡和衛生部的要求，該局正在研究與新型冠狀病毒對抗的技術。以國人權協會的個人隱私專家平恰克（Avner Pinchuk）表示，這種技術可能包括隨時追蹤感染者的手機以發現隔離漏洞，並透過數據回溯他們曾到過哪些地方、和哪些人接觸過。

納坦雅胡說，在他擔任總理的這些年當中，他一直避免在平民中使用這類監控手段，但現在已別無選擇。目前以色列有193起確診病例，成千上萬的國民被隔離。

台灣經驗+以色列反恐=完美

台灣NO.1

中国肺炎病毒升lv成恐怖份子

睇時香港學到佢哋個套就好

WHO只係成日讚中國大陸點好點好, 完全當台灣透明

猶太人認證